SHF拉打特攝魂展綜合POST650 十億機械人大戰

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

香港會早二日

9月魂限 陸續派貨

1月

2月

3月

海海

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

十月魂展

魂展商品
真骨 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

shf 慢貨 魂限

shf 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

星矢 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

無得去會場嘅
慢貨以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後開放預訂

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

新po留名

十億大戰

OLA

等十一月同龍兔

兔兔排緊隊

龍騎錶芯

兔兔快啲打尖
龍兔跟你同坦坦尾

好快就十月啦

btw有冇人訂咗brave lv50
一諗起佢件垃圾膠袍又要人買DLC就卻步

十億好慘

執閪袍

第二彈情報公開

唔記得左桃姐點死

DX腰帶

肯接佢返屋企咪算唔話得
仲要有得出鏡揮個手

拎Grease騎住隻蟻

個project好似係shf

騾仔屋企漏水

如果唔係真骨冇興趣

佢騎 啦

呢層非常同意

剩返嗰幾隻個舊素體爛到唔敢睇

好似暗示OOO同科蛇出真骨
希望係真

唔識串..

點知係ghost

呢隻難啲喎

唔知點解諗起toystory

感恩魂我都ok

btw預巴 轟鬼係一月

ghost出乜鬼真骨
gaim打後出嘅其實真係唔洗諗住
係出嘅都係000 fourze同K唔識串 出先啦
當然佢肯出G3依d我又ok

慳返

呀我明啦

冇人留意系列

突然突破盲腸

呢一刻都係任撳

搵日重溫吓先

唔好咁啦 咁大隻螞蟻已經好嚇人啦

仲可以撳24隻

咁啱做緊啲record 又見到

威吹陰影

g持港魂

重溫

鞭屍圖

如果出其他二騎真骨都唔錯
G3x knight kaxia chalice garren

條隊咁長有排啦

月經

[世界大戰]邊個係二拉

我回左帶未，旺孤有大叔了

回左 得旺有

脱坑想放野

Build 全新未開 300
Blood stark 400
Night rogue 200
Rogue 孤仔單50

Tg laugh12345

隻rogue好正 好抵玩

yes

窮學生隊伍準備350

試排

環保價

環保回收 由低價做起

未收到通知

有啦喎

旺孤的話

明天去

要啦

九點幾順便拎埋

有貼

我見莊子都有，大家放心買吧，以後笨中QC有保證

bin c

莊子係左下角

接走孤兒仔

有排鞭

Lm
另外想問exaid lvup邊到有平
想要lvxx

上fb徵最平

紫色月 今次鐘意幻德多啲
P.S. 終於拎到孤仔貨 呢大半年嚟啲貨都好慢，有時仲慢過騾仔

巴打有心理準備 我見y拍2手都11xx

老實人實物好型

Fb grp
之前收過全新900

新人留名 早4 5年前有買開shf 今年睇番build先追番

lvur系列邊洗過千呀大佬

打風呀 騾十億同rouge咪一樣今日先到 十億仲遲過孤 騾仔老社長十月先有 遲成兩個月 孤好難慢過佢

追埋exaid 啦

我以為shf

大叔實物好正啊

大叔初輕先

btw 巴打好似唔係話lvur系列 佢係問ex-aid level up 邊到平 想要level xx 唔通我搞錯左

我開左打開一眼 聽日先玩

四大主角集結

呢個擺法令我諗起JOJO

cross z charge 同grease隻脾鬆唔鬆

全部都實呀，不過我少拎嚟扭

唉 我隻cross z charge同grease感覺大腿唔夠sparking 緊

lvur我記得奇趣得單邊?
好耐冇行

上年10月既事,唔知家下係咪都係咁得咁少款

冇睇過漫
追動出呢幕果陣唔爭氣地笑左
心唸佢四個無啦啦係到jm9

太一巴 等下喇 翻工都就黎翻到懷疑人生

少少事係度要生要死

我隻lv0 今日先收到wsapp添啦

話之佢現貨跳晒樓 仲要訂左第二水
我淚都無流一滴

一於再等多21日先攞

其實睇開左 真係唔係第一次

咁不如轉第二間啦把心一橫
除非熟到有discount

餓得愈耐 到嘅時候愈開心
已經慣左 全世界都撚完 出唒食評先有得玩

熟鋪難求阿 我都想搵到間相熟既鋪頭個老闆又嗲到兩嘴

你岩 唔好傷心

講真 你講到咁熟
有冇VIP價/絕對地理優勢定還是本身識嘅先

有又keep住比到貨咪當玩遲少少

三樣都無或者唔係就搵第間幫襯算啦

同意

我就奇緊點會係shf post問第二啲系列 不過都真係幾貴 上group收都未必有 最近有個巴打好似話用amiami買左隻

岩呀 現實冇咩fd有草figures 有人得閒吹兩咀係幾開心

因為figure係唔係玩開嘅人眼中
性價比太低掛

佢地眼中等於玩具/膠
講真抽出黎睇
5百蚊一隻shf 其實都真係好貴下

變相有個錯覺 捨得買依d野嘅人=多閒錢

你話女人儲手袋
一般人心目中都預左佢係貴
貴在d皮呀料呀牌子之類

電子野貴都唔出奇

住馬鞍山 坦白沙田區 無一間會賣
一間似樣少少高檔少少既玩具鋪都無阿

魂限更加無

其實有呢啲標籤同歧視冇咩分別
都2018年啦
講緊hot toys搞到咁大 食住個英雄電影潮
而加玩玩具嘅人多左唔少
唔玩都認知多左

街上物價樣樣貴
500蚊一隻shf 好貴？
食兩餐好西冇左啦 500蚊

係價值觀 同 認識唔深嘅問題
唉 come on james

就算有 啲價都唔知點解離地到上太空
可能冇比較 以為啲人唔知市價就亂黎

果間你都當係玩具鋪咩

冇啦 冇其他啦
鯨魚都當住係魚先啦

我其實唔明果間野賣game賣到咁撚貴 ps4會藉都貴幾十蚊(以前7仔ok未有得賣時)點解未摺

呢個世界係咁神奇
大把鋪頭好似一個月都冇多過幾個客行入去 都生存到2046

我認知嘅主流觀感係咁姐 未必一定啱嘅

你講嘅hottoys咪其中一個原因
佢地一聽到你儲figure等於有錢囉

其實依幾年我覺得大眾眼光睇儲玩具依件事個形象
係正面左同潮左係真嘅

以前我覺得係更加負面
果陣時先係真真正正嘅歧視

至於500一隻貴唔貴就真係各有各睇啦
沉迷其中就唔覺貴囉
想當日 成千幾銀金蟹古迦諗都唔諗照衝

可能人大左 玩厭左 洗費多左
開始覺得玩唔起 脫坑先兆黎

hot toys 搞到咁大
大眾應該會了解多左 知而加嘅玩具係高質加奢侈品
會正面啲 覺得有錢都想玩下 係一種收藏

但依然未係大眾聲音
同打機有啲似
而加多左人知打機搵到錢 但依然有果種打機冇前途嘅概念印係腦入面 洗唔走

lvur咪即係level up系列囉大佬
不如你講黎聽下level up係咩系列黎吖

早晨呀咁多位

之前唔係好多貨咩 去肥仔面書問下有冇或者谷徵算啦

早 瞓返先

早

呢個系列後追輕鬆

大雄

四川仔早

早
十億必衝

諗緊放學去ins走返轉定y拍

fb可能有700老現呢

見到y拍有條友用創動張圖

y拍同淘佬有咩分別

香港獨立

一講錢就唔係㗎啦

駁唔到

正如某啲舖出曬名閪 只要一平班人就餓狗搶屎

我憎佢所以唔俾佢鋪頭有貨賣

早各位巴
上年開始後追平成shf 追到就破產

挑戰真骨倍感興奮

前排好似出名 拎政府贊助果間

其實真骨我都入左DCD同hyper kabuto
依家趁zi-o想追返舊個d人車

打咗二隻大佬

想追返g3x架電單車呀有啲

其實仲有邊隻大佬
因為我係儲基本form人車為主

Zio新個幾隻dx錶香港係咪未返

淨係買左海海同sparkling放假衝埋鬍鬚佬

不過好似唔係你嘅目標

唔覺人玩

而家睇緊 好彩地麻麻地zombie 但想要genm lv2 想問下巴打偶本身呢隻野連車幾錢

無本身架啦 而家貴到仆街
我都係剩入左隻lv2就算

炒價頭位

其實我連唔連車冇乜所謂 鍾意佢全黑 更何況見親fb y拍都係連車放 記得當年入坑第一擊係後追yahoo jp限定新電王

早排我y拍lv2 550連啡盒全新

E哥都有了 w系列差joker accel同skull

我有多隻鬍鬚佬你有冇興趣要

巴打放幾錢 因為我本身諗住聽日會出旺角油麻地順便衝現咋

醒返

十月果隻會唔會唔同呢

叮噹去咗邊

好似好耐無提起喱樣嘢

暫停狙擊

如果十月嗰盒有QC貼紙...

應該賣貴10蚊

吓

宜家出周邊真係唔會好軟

DX淨係出一騎, 其餘二騎嗰啲丟哂去食玩, 扭蛋?

手軟

唔出埋怪人咪偷笑

錶芯金融黑洞

出dododo

塑膠垃圾

環保原則上 得幅圖要改

原價俾你

把聲唔同左已經算好嫁啦....你諗下啲樽真係厄錢之最...咩都冇得玩

留tg傾?因為唔肯定原價幾多

你tg我啦 我聽日去米青拎

扭下囉

早
等埋今個月本雜誌圖

今日會有流出定下星期先有

通常星期五 六就有流出嘅

肥仔面書係

原價500
琴晚現時470咋wo

好似有了

又唔係急嘅，係見到d圖有d身痕啫

等

中間冇2層

等你再痕下

覺得個頭睇實物冇乜野 但一影相就好覺怪怪地咁

不了

俾龍我更簡陋

照轉嗰下都慳返直接插

睇劇照就好似SHF 無夾實個頭同二支角撐開左少少

但玩具黎咋嘛我OK,唔通好似谷果啲人咁因為呢個問題要扔左佢咩

你估你真係買左隻1:1 幪面超人咩

有愛就得
把槍同兩個樽整得幾靚

角度美頭 一時覺得幾正 一時覺得怪怪地

覺得佢整得幾靚但唔識整

搶錢

係 解釋唔到 尋晚睇住實物又覺得ok 但一影就有啲怪 如果中間黑色部份再高啲可能好啲卦

唔敢戴呢啲 又貴又唔靚 價錢買到條csm

買apple都無噉嬲

今次(我果二隻)大叔同10億QC都幾好,大家咩情況,貼紙威能萬歲

你會好危險

右腳大脾黑色近ball joint位有點紫色油

勇敢面對,我上次老社同GREASE都中左少SAD呀

Qc同設計兩樣野嚟既

追post 唔該

等埋龍我 great cross z

QC好唔代表隻隻都好呀嘛
你仲未明

做咩啫 我上幾個留言咪回咗自己中sad 咁都未明

食住個勢

情願送俾apple

我用緊HKBN ..... 原來唔support Apple Watch LTE

呢個就係我concern既野

你講到自己兩隻完美又問人咩情況
比人感覺曬命feel佢先提你好危險姐
人地提你你又唔鐘意

果個我黎

轉台囉

唔係我問人咩情況同話自己兩隻完美 躺著也中槍 睇清楚多次先話我

Rogue未有通知

你又邊間呀

巴打你想現衝都唔緊要

都係旺孤

唔洗等啦,有貨直接去拎啦

今次應該全部人都無收到Whatsapp通知

尋晚6點幾收到wtsapp 通知

有啦喎

孤仔進入信號黑洞

我得Lv0收到通知

二次受注

四川呢

學巴打話齊
直踩上去就有㗎啦

又出超人啦 超人zero shf

驚既可以FB PM問多次
本身十億我都係見無Whatsapp通知就FB PM問

兔疫

唉屌 野又未有得拎仲要冇新野可以期待

買番齊舊shf咪得

會唔會係咁 買貝貝舊碟好過啦咁

有新Zero乜？

⋯⋯⋯⋯⋯⋯嘩

轉載 原色zero

今次真係買得過

貝爺都應該有機會出shf

原本對超人冇咩興趣 但呢隻又幾靚仔

mk仔zero

衝現啦，唔訂啦diu

冇睇 淨係識geed個毒撚zero

幾時肯出orb trinity

you go I go here we go

呢個好似geed嚟

認真，我覺得Geed真係好睇

請借給我羈絆的力量

爭啲以為佢下年淨係出兩兄弟

Zero我啱

全7種 今次有隱藏款

spector

deep spector就正

通常唔會點改外型，可能係佢老豆嗰個好似叫Zero Specter嘅嘢

竟然有 似女裝

佢試過ooo同大修卡form, fourze變雙火箭 算良心

屌apple都唔屌佢

搵唔到有build嘅rabbit tank shf

好似追post見到有人係度放 300
下個月都再販啦唔驚搵唔到

FAT FAT LA

原來下個月再販 咁我等佢出啦

20週年再販連底板一塊 現貨應該都係300咁上下

lv 0 genm
全新300好多人搶

最抵屌應該係呢個價

十億配佢唔錯

用布 ？

LV0 LAZER,GENM 都係跌價之最

騾仔有鬍鬚佬 同十佬啦

十億*

公平吖 一個form飛上天 一個form插落地底

2個都買哂就打個和

好應該出zombie lv0lor

等緊lazer跌低過300入
之前genm lv 0都係2百尾入

.

無訂

預巴撚佢兩撚先 千奇唔好射住

快撚啲出

從前有隻貓

拆到頭刀仲擺到上心口咁勁

孤仔終於whatsapp話到貨

舊個隻...好似正常啲，真骨個頭就靚啲

貨都拎埋

等收件

我whatsapp問佢有未呀 佢先話有

淘孤有未

應該有

講緊邊隻

Rogue

快點接佢返屋企啦

永續

今個月雜誌冇拉打？ 仲未有流出關於拉打 上個月brave 50好快流出咗

唔知呢

zi-o玩完佢都可能未玩完

漢堡怪

幾肥美

睇到大腿想食田雞

Obiwan

閪手時間

出現了

射咗

allin

要啦，Obi要雙入

咩嚟

一係雙入一係斷手

龍兔劇場版公仔再販

細閱

有諗過三入，櫃頂擺一隻攞high ground

無敵老是常出現

SHF仍未見蹤影

推到佢有shf為止

成堆人

無錯
排緊隊

有野啪啦
開心啦

放工
但係返到去冇野玩

Kami

終於收到孤仔WhatsApp

接佢返屋企啦

人人有得玩

you are not alone

佢訂咗_仔...

預巴話我唔係人

狗狗都有野追加

無啦無啦

又俾人fake咗

csm 買咗555
龍騎
古迦
買埋劍就收工

凡事留一線

加油

等佢出劍都蚊訓

唔係啡色
即真係拎Night Rogue Repaint 算

嗚呀 連廢柴兄弟都入得嘅我覺得非常好

Night Rogue ->身
Rogue -> 武器
Build Driver -> Evol Driver

隻野造型幾靚但劇情浪費咗 搞到唔太想買

環保

召喚環保姐姐

兔兔連展圖都未有

四眼仔同鼎爺二個仔都無打算入

揾我？

唔知會唔會俾埋會長支杖

無錯

又係咁 不停出呢啲可有可冇嘅角色
明明成套好多隻都可以環保 改下又一隻
係唔出中想要果啲

仆街之前講笑咁講會出內海
而家真係出

參考姐

BUILD 都算係咁,對我黎講連HAZARD都出埋無乜怨念物

成品都整埋應該出掛

慳返
可以挑戰其他野

的確最想出係hazard
但evlot 兔兔 坦坦 兔龍 天才一般啦都好想出

放工狗衝去拎十億同大叔

好波

一陣去交收 LV0 LAZER

車車搵到個好人家

十億$500

好興奮

快啲接人啦

依家旺角$500!

如果過兩日出去拎都咁平買多隻都諗得過

呢d平價貨唔敢買

影都冇呀

我想食月餅

誤會嚟

有錢冇掟洗 開個模撚下你班玩家咋

兩截色d呀嬸油唔掂

囤積

Lv99:有人搵我？

上樓希望

流心都燶啦

暴力開啡箱

依隻嘢要高炒先靚
低炒影對角好奇怪

掉曬了

唔關我事 攞返嚟就咁 見佢兩個盒都單膠就費事煩

無啦無啦
一盒都換唔到午餐肉一罐

Madrogue好大機會出，通常呢d展覽無端端出現嘅嘢都好快出，上次Snipe50都係咁

明天影

可以休息

幫朋友買月餅買多咗 想用三盒換隻十億 求成全

以物換物嘅年代

九月輕鬆回血

無血可回

一有時間回血就想追舊野

十月得兩套converge

有錢就身痕

pass

哪有錢

巴打想追咩

10月就真係有得抖抖

已經有個病係個櫃塞唔滿就唔安樂

嘩

卡呀

好想訂啦屌

龍兔呀

隔離隻figma bloodborne獵人

買啦

食玩嘅錶芯分別

遲下撳啦

係佢玩錯 定真係啲聲效時機錯9曬

另一條片

貼錯

龍兔正啊

遲下撳

即係rider time淨係出一次

淨係要GHOST同BUILD都OK既

好唔環保

Btw 香港依家出咗幾多隻錶？係咪今個月仲有未出？

應該下星期會出曬掛

現時有果啲*

咁月尾先一次過買買買

聽日撚住shf先

有啲睇唔明

Geiz dx個芯單買幾錢？叫精品109,想買個玩下

劇中 咪碳同桐山係夫妻關係
好似係

買囉

yes
我諗住一次過又龍柒貼返上嚟

joker

咪碳

有見桐山上節目

係

今次龍柒都有份

那個了哦～

係啦

食到變肥仔

拎rogue番屋企high得濟，一野撞崩左個盒

唔係隻角就得啦

好撚心痛

幫朋友拎埋 兩盒都啡盒雙膠

無事嘅

去舖頭睇多兩睇display櫃實物差d開多條戰線

幫你祈禱

驚閪咩

早排開返條龍珠都追到我懷疑人生

呢排有幾隻再販呀 人生有希望

來吧

暫時係得黑悟空高追
不過我無開小悟空條line,Z戰士好玩好多

今次我老實人單膠無事
但十億雙膠隻大眼有粒眼屎

係架

哪吒不怕海龍王

開咗未

還我透明窗

拎左隻LAZER, 嘩屌啲QC洗唔洗衰到咁

求圖

好慘裂咩

Bandai講WC

睇過

Fb 神十億又有人放全新600

懶得追post,有冇出新野？

買 買 買

無

我個fd醒目即刻要左
下星期三知道答案

啡盒雙膠 最後冇事

暫見#360有圖 mad rogue

Funky Shot Crocodile

呢套係？

1，2，3 rider kick

鎧武gaim
必睇wo ching

尻估聽日雜誌圖marvel出wm mk4
魂限拉打出maximum / blizzard grease
真骨出昭和

有冇人跟機

補緊w呢排

巴打完全新入坑？
鎧武都唔認得

新新地 唔係識哂

唔係掛

Mad rouge機會大

參考出品咋喎

一心evol同天才

唔洗開新模 何樂而不為

紫色系作品質素幾高
出既會照買

希望比你燈死佢

終於到手，J死人
不過估唔到rogue膊頭可動性仲低過啫喱龍

深夜J圖

已射thx

真毒日肚痛醒咗

hi
影相中

第一張我以後官圖黎

可動性係零

早晨呀各位

早上好

唔買

支持 上半身太重了

Poppy

其實唔難

晏啲去交收十億

十億好呀

比想像中好扭

十億益生箘就有

影完lv0由十億度跳出嚟個pose就可以收返埋

預巴打燈啦

done
你個題目好似咁輕鬆 咁易吹嘅

係咪仲未有雜誌圖

呢個fyp鳩做都得 唔係本科

有

MB

今期終於冇拉打

可以休息啦

新人再同大家講個早 海海好靚仔

海海

心火を燃やしてぶっ潰す！

皇家護衛隊隊長

尋日話說交收左隻全身有啡盒LAZER LV0, 有眼屎,肚有痕,出界
咁本身我都知EX AID QC參差,都接受到少問題

但係玩玩下唔對路,個身無左平時全新要撕走果塊膠膜,極懷疑係二手翻新貨

怪只怪自己Y拍無睇清楚條友正評係好多,但負評都有一二個話佢係翻新

伏到瀨屎

架莊子模型電單車
用Shf揸唔揸到？

真係完全唔識睇

好難睇㗎

其實咁樣係咪可以投訴 一般黎講YAHOO唔會干涉最多BAN佢?

無聊睇下旋拍 真骨天道+部電單車要1200
hyper天道仲貴850-9xx

係呀
好閪貴㗎

hyper無咁靚
btw真骨要拆盒先睇到入面 但個個都話未拆過
點知堅定流

睇你心態啦
太多古惑招式

騙徒手法層出不窮
等復刻算 電單車會唔會都有假

其實交收過咁多次都無咩事(真骨黎講)
反而SHF出事多

應該唔會了

唔會復刻定唔會有假先

架車唔會假

架車300頭左右就有交易

碌去120
模型大隻d,之前時光機都有人試過,shf隻人真係特別覺得細d

我都屎忽痕想追天道

甲鬥王電單車amazon 全新2916yen有啦 唔使3百咁貴

來吧 挑戰吧

咁唔訂
等有review先再決定

真骨真係值得收藏

小心高仿

計埋運費 ？

唔敢買，慘

廿週年生生性性的再販吧

代運廿幾蚊啫

如果徵rider watch係咪無乜可能

全新2916yen

lm

我仲要係徵zi-o

係就all in

難左d

晏啲研究下

+1

有咩分別

廿周年再販舊素體
我真係無眼睇

慳返
慳錢月

藍logo bandai好貼心
出舊嘢令大家慳錢

為環保

藍bandai做得到

笨大搵你

開苞人都買唔到新錶芯

我都想買Exaid

睇架仔開箱算

仁叔暫時無曬直送

又得啫

睇完身痕

好靚

手痕就真

唔著急啦

鬍鬚佬

等Ins...

等出final form

果隻係做多咗

搞笑多

買碟睇算

Jed

買買買

諗緊J唔J熔岩龍

開名

痴線架呢隻都要諗

俾對奶由我做咩唔J

要開名啦呢啲

條片原來得十分鐘

威得十分鐘

生命值硬接

咪就係

土地問題
同埋一買應該買埋冰海海

土地問題

土地係由自己創造的

shf用得幾多位喎

掉盒的話

無得拎個錶環，同埋無燈

冇盒佢瞓邊

個盒佢間屋黎嫁

保鮮袋

其實唔捨得掉盒

好捨得

啲錶芯難買到呢

轉頭訂先

十佬同鬍鬚佬都掉咗囉

個盒*

瘋搶

以為你咁霸氣
影完掉figure

火箭

反而十億我擺咗出嚟得閒撚下

點會呀
轉頭又有貨㗎啦

洗乾淨手先好撚

漂埋

劣呀劣

漂白咗隻十億

咁不如自改埋lv99啦

係某田百貨見到啫喱龍我499

乜都要J

漂到變金
要醃㗎啦喎

現時點或成逃生門

預巴比啲信心自己 你得嘅

咩話

經醃製的十億

都係覺得用build腰帶變個款最型

威半集都無果隻

Thanks預巴

個隻叫cross z

y拍

即時轉色出隻魂限 屌屎忽

y拍睇睇先 現時點有間粉紅頭男人 果間咪入 懷疑係揀完中sad再當全新賣

梳

課啦

好 一間睇下 thanks

課咩

轉色魂限 ？

都唔知有無威過

難得有人記得佢

呢隻野出場唔知有冇3幕 利申訂左

真係唔記得呢隻

日日都記得佢

出嚟都無威過屌屎忽

正義

東映皮套資源浪費大法

搶住訂

我

亞斯蘭死忠
明明好揪過人棍基拉

great cross z

只係佢無下定決心去做

會唔會世界大戰

近戰fans
W鐘意五飛
Seed鍾意亞斯蘭

近戰fans+1

五飛
模型都好正

seed三小強

唔玩古迦

垃圾魂
曬埋啲無謂錢

大把錢佢表示

QC貼紙係高達方面好大挑戰

瑪多路古拉路古 高強魔力

賣廣告唔緊要
達叔玩果幾樣一係截咗 一係賣曬

反而任撳果條就唔賣廣告

射落海慳返

Ins見到十億最平賣$650

條裙到咗了

人人有十億

絕版噠

無儲exaid line 但係好想撚兩下

唉 我果隻仲要等10月

yahoo仲有得評分咩
轉左版之後次次都係用chat傾完約交收就下架

唔係話最還原
不過出黎效果唔差
而且仲好好玩好實淨
支持下依d手作仔是必須的
最重要係真係平

預巴

有無直送

我都無儲開
本身諗住用嚟同老社長對戰

騾仔苦主

打到老豆絕版

老豆可動性係零

FB見到人放shf 淨單車350

Evol仲未有消息

橫睇掂睇都係兔兔先啦

冰海海先啦

又可以慳返

冰海海加熔岩其實幾型

但可唔可以快啲出兔兔然後俾龍兔打尖

我買DX算

等緊evol打大佬

直接龍兔都唔錯

你諗下好啦

一陣好似.......無..

龍兔下年啦
睇吓魔王岩岩先出

魔王會唔會無人訂

無人訂咪又火箭...至奇

隻嘢有一半有龍柒份咁都無...
咁笨大...你好嘢

都無人記得㗎啦

有龍柒就有機會係咩意思

係擁有同社長一樣嘅待遇

永續啊
永夢啊

咁又係..

貴姓？

聽日又有佢

最後一次

Forever再見

係咪fb果隻袍 咁快手到嘅

應該係
都二個星期了

你肯定最後一次

page主話要成個月先有 所以我慢慢等
本來page主開訂我無留意訂唔到
好彩有排後補 又好彩排到

想問吓收到果位巴打係寄到樓下信箱定係要去郵局攞

快一點玩弄

沒有商品價值了

等聽日先得

鐵血戰士

接返屋企

無敵99未出，可以永續

下一個十年再見

佢寄到我樓下信箱

內海

evol 有隊排了

支槍既金色同rouge既金色唔同

仲有冰海 等下先

留名

佢把槍展品好似實色
幻個把好似會透光
反而個evol driver同樽做得幾靚

兩隻rogue

新人留名
隻野好好玩 仲插水插得好勁

熱情不在

而家旺角500

已經無視

出隻無人氣角色
真主角evol又唔出係咩玩法

龍我先係真主角

...整斷碌棍果幕太深刻掛

雙入

一出就蝕咗兩舊
明明好好玩 仲要係真主角

俾完錢就唔理了

說話唔係咁講
一陣買左500中左伏唔好喊

因為我真係鍾意

你見我有留意過咩

內海特輯

啱
隻野冇中sad已經夠好彩

我隻海海腳鬆鬆咁 但有愛

海海啡盒凹到

我都唔知咩事買完先發現

正確態度

態度正確，我都一樣

不過好多時訂左兼中SAD

小心煙屎point 粉紅頭 500蚊grease

我有盒個頭有上漏色
唔順眼到想自己補色

QC貼紙魔咒

呢間一向"享負盛名"

劣啲野落去漂白佢

2樓定1樓

1樓

巴打奶左咩野

見佢有哂飛機盒咁撚有誠意 點撚知係賣sad野 仆佢個臭街 以後唔會幫襯

大腿鬆grease 一盒 500蚊 個盒仲要好似上面咁

愈大愈鐘意返龍珠啲二打六角色

鬆又未必關佢事 你知笨大QC一向都.....
我就真係Y拍中二手翻新貨,連膠膜都無埋

龍珠入面死最多欸係咪無閒

我個啡盒有記號架 我諗兜唔到 只怪我睇唔到

grease同dragon me啫喱關節係好鬆
可能真係唔關事

套翻叮通識科痴鬼線
教女點樣引導男朋友扔玩具

99台

咩料

唔玩玩具咪玩女人囉

真男人係又玩女人,又玩玩具

專一戰啦

上2星期就係果度買...

屌

常態
有老花無計

隻嘢又真係勁，除咗個頭，其餘可以話係perfect

預巴有老虎 講呢啲

我730入左

訂價入

你地係咩網可以upload相 想都有機會share下

uploadcc

晏d試下

btw 近幾隻後追既都係ins買 雖然得海海係紅頭佬買 但你地講完暗黑開盒法之後我就好淆

對煙屎失去信心

當果度係盒display room

對Y拍更加失去信心

咁搞法遲早要玩到ebay同日本y拍

仲未開

比阿蛇逗再摷你銀包見到唔知會點

邊到買

細佬! 做咩偷人張職員証?

老秋

poppy pipopapo

頭先係信和月份玩具買左盒有啡盒嘅rogue
返到屋企一打開就見到雙膠
點知真係中sad
隻右小腿花左
仆佢個街又唔係賣得平過人
以後都唔幫襯

唔知點解覺得隻Rogue正過十億
不過十億係幾好扭

隻膠同中sad冇直接關係

中sad係個人運氣差
當然你有權選擇幫襯邊間

我鄭重咁同post d人講，有骨氣都唔好幫襯kuugatoys,發夢會比狗屌

從來冇人話單膠就係處女同靚qc

Why
古x有咩問題？

Rogue可動差到....

How about HongKong
師兄買幾錢

有無qc貼

買貴咗
買咗四千幾円

以前係同一間鋪買過隻sic drive
膠膜都冇撚埋
小腿塊甲鬆過老蘭d女
完全插唔實
最後要痴blu tack

要講就一匹布咁長大

歷史題來，真係唔明間野可以呃呃食食生存到依加

有
貼黎都冇撚用

一路扭一路拮手
個膊實到一開頭以為扭唔郁，點知出力一扭啪一聲嚇死我

對角真係長到好似兔耳
劇中皮套咁短真係咁好睇D

好期待great cross z

隻野真係好過癮

早晨

新一期雜誌係build做封面

大家仲未忘記build

好似兔仔

頑女有老現

戰兔 ？

真個d兔仔

唔知係咪講Rah Build 呢

報告書

啱啱交收

睇緊龍騎

御巴拎咗鱷魚未

拎咗

拍下艷照

開左個頭就講埋落去啦
唔好講一半唔講一半

我果隻隻腳怪怪地

精應該行版

遲下拎埋鐵兵出黎玩下

......影還影..

咁早有交收

人類

你唔講我唔覺

攪掂

唉 成日都唔記得咗

條友肯就我囉 雖則530係貴咗啲但係無得揀

你仲quote

連登好多痴痴佬
個人資料要小心

有圖先討論
有片反而唔睇

不過我而家先知隻牛可以拆到咁黎玩 未睇哂龍騎就買以為淨係出世界末日呢招

有WiFi 先睇

咩年代仲用有限數據

我都準備睇龍騎 希望唔洗後追太多

限速等同食屎

龍騎召喚獸幾好玩

等真骨囉

好似之前有人對比過 牛拆出黎同原本鐵牛跟嘅好似size 有啲唔同

香港窄頻係咁雞咩

千其唔好用

睇住等

籍口嘅野

有盒

全新無塵

月份好似係舊登已經講左係黑店

又幾靚

記得睇片

總要重覆相同的錯誤

推爆佢.gif

睇嚫都覺得好勁

無論間野幾閪 一平就成班人

高抬貴手

香港人嘛 總是善忘

我見堆黑店永遠都好熱鬧好多人喺度吹水

註冊巴

我呢啲新入坑你地唔講真係唔會知 淨係睇價錢做人

幾舊水當買個教訓

召喚

長做長有

你之前個名係柴犬？

交下學費

死啦 啱啱諗住開埋隻擺咗好耐嘅生存蝙蝠發覺唔識將架車變獸 有個位好似整唔到

想問下除左amiami之外 仲有咩網可以買shf

呢個位 有冇巴打可以幫下小弟 佢意思係咪推上去？

搵緊條片

搵到啦

amazon

幫手做廣告

除左依兩個之外 係咪冇 因為我想買魂限

預巴 一世跟你搵食了

清貨

呢個

唔好玩啦

testing

支援

果時純粹見great cross z好型所以訂左同開始追番build 點知原來佢先出得2 3幕

仲要無威過

係咪有人買figma 真人版美食家

過渡用

就爆啦又 下次咩主題

中秋主題

拎黎串假主角啲form 少到仆街

唔係再販咩

二百幾都有啦

又打風啦

DRAGON ME入CROSS Z 同MAGMA 就夠

睇完生肉了
等熟肉

就十月了

阿寶又冇得抖

急嚟做乜

做咩

啱啱起身唔想做嘢住咪睇生肉

魂展呀 屌屎忽

休息月？

又有花生

小弟係

有無屌曬鬼

其實有契弟獸可以入定先 斷估佢真骨唔會有

突自拍賣月

咁呢個肯定啦

睇生肉可以練聽力

Agger
熔岩龍真係必入
真主角dragon me

暫時靠前輩撐住,期待555

等199先考慮入

見到預告有巧爺同草加，射左
Faiz世界第一

感覺上冇前兩集咁屌曬鬼

仲有背影

1001